點睇德甲有咁多世界級前鋒

多仔：夏蘭特(19歲40場44球10助)
RB：添姆雲拿(2021英超神射)
利華：Kai子(佢打前勁過前鋒)
門興：杜林(世界盃冠軍)
哈化：比亞迪克(波蘭第一前鋒)、沙洛文卡勞
禾堡：韋荷斯(新dost)
法福：巴斯杜斯(舊dost)

有人想知再分析

神鋒我只認dost

無講 利雲度夫司機

舊dost定新dost

是但 個個都識

Dost得一個 明既自然會明

想知 快講

乜撚野2021啊
有無2021都唔知啦 傻西

有3個係車球員

冇一個夠佢勁

夏薩特細佬都幾勁

德國水幾好飲

後衛廢，顯得前鋒勁

除咗Lord
冇一個係世界級正前

Kai去曼聯

無高美斯(肥鳩)係咩2c

賀芬咸：祖亞連頓

佢去左边

邊𨶙個比亞迪
克日什托夫·皮亚特克 我就識

內地狗

milk廢到卜街喎清

Gnabry唔講

過嚟英超仲入到波先講

暴仁德超

nmsl

因為德甲後防廢

請分析沙洛文卡勞

比亞迪克真心勁
我係哈化柏林hater都反佢唔落

我舉報了

比亞迪克如果上半季無踢意甲，而家分分鐘帶領緊唔化柏林同拜仁爭冠軍

證明德甲後防都係世界級垃圾

嬲

milk排波蘭二哥

点解咁憎柏林

岩岩退左休

米歷克 （過兩年會去拜仁代利雲）

賓科點睇我地西布朗準備升班

勿燈

西布朗啲人走晒得返布倫特

無卡🐴歷
一場入4球

踢埋今季約滿，準備走了

德甲啲防守得啖笑
上季拜仁畀利物浦雙殺入得1球定兩球

杜林個世界冠軍佢老豆既

我係波蘭人，當年東柏林班共產黨殺左我9歲爺爺

大迫勇也
安祖施華

可惜有賓特拿呢d傻9

瓜分波蘭果時，成個德國都係納綷控制，邊有東柏林
分開東德，東柏林，係戰後嘅事。

咪25

當年冷戰我地波蘭人比蘇聯逼害
我爺爺比駐守東柏林既德意志裔蘇聯藉士兵殺左
果陣得9歲咋

沙洛文卡勞

吓勁記得佢左腳勁射3：0車狗

波蘭第一前鋒系米歷克牙清=.=

老豆死左咪又留比個仔

米歷史廢到hihi

thx孫子

樓主憨鳩，除左夏蘭特，其他嗰幾件上得台面？

刑未死

Time flies呀N賓

門興：杜林(世界盃冠軍)
邊個杜林?

拜超啲垃圾邊夠我哋奧巴 拿卡勁

門興個杜林囉，門興都唔識？

佢忽然球迷

五區當選

dost屌打拜仁你出世未

奧巴又真係幾勁 hea踢多仔都踩住利雲

5年前reus吊打

得一場喺度吹？

拜仁嘅利雲嘅德甲入球數比奧巴多

利雲都係入4球同5球吹一世

奧巴踢得幾年 利雲踢左十鳩幾年